堅決反對為武漢發聲

堅決反對為武漢發聲嘅巴絲
如果喺台灣，係咪會用同一個道理
去反對為香港發聲
去反對台港連線
去反對反紅媒

因為香港係中國嘅事
鄰國既事關我地撚事
要幫香港既反香港住啦

因為台灣都未搞掂，唔好理香港
自己都未顧掂仲要顧人
雖然係好無情 但係我地幫唔到香港
On99幫佢爭取埋民主好冇
要搞香港聲援唔該自己喺第二度搞
開多條戰線唔化算
做好自己，唔洗理人
你自己台灣都未撚搞得掂憑咩去救香港

支持香港既去香港支持, 支持台灣既留係台灣

你撈埋香港一齊訴求只會把台灣自貶為中国一個城市，令我地嘅抗爭變成中国城市嘅市政事務。

別人國家內不要干預

我們還有很多台灣人的事要幫手

香港事香港了
台灣要幫香港

從香港反送中一事，睇得出 PTT 已被滲透

不斷帶風向令運動失焦
我唔理係真心中華膠定五毛

班蝗永遠都唔會係我地既同路人

成班中二病聲援香港 救世主呀當自己？

笑撚死仲一班 PTT 仔話聲援班香港支畜

邊個話要支援香港 呢條友一撚定係鬼

唔好比人引導焦點
記住香港既事我地冇能力去理
亦都係唔到我地去理

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇睇 兄弟不必嘈交
勿真心77照出

台灣係支持香港爭取民主，兩邊理念一致
焚化爐關我撚事

至少呢個理由好好多，好過第一個 post 嘅理由

兄弟爬山各自努力係講緊爬緊同一座山
即係有相同目的（反送中以及相關訴求）但唔會因為其手段（勇武/和理非）而割席

武漢已經係第二座山。唔係爬同一座山點解要支持？

再講點解唔叫武漢人支持返香港反送中訴求？

睇Twitter啲片佢哋示威舉嘅橫額係「習大大救救我」仲會跪低

睇下面啲大陸人留言，佢哋最清楚自己人嘅奴性，所以話大陸同香港係真係有分別點都好麻煩唔好同77遊行五大訴求搞埋一齊

武漢反對起垃圾埸 唔係爭取民主
關香港咩事

我同意唔一定要支持
但係都唔好用嘅膠嘅理由（第一個 post 嘅理由）去反對

呢個理由好過第一個 post 寫嘅理由

連登仔又搞分化

唔係反對武漢係反對你地因為支持武漢發聲。

反送中同乜柒武漢無關係，自己未搞掂仲晒力去幫人咁on9？

台灣自己未搞掂仲晒力去幫香港人咁on9？

唔係反對香港係反對你地因為支持香港發聲。

PTT 仔又搞分化

咁想救香港 自己飛過去救

自己都未搞得掂 走去幫人
624 （台灣反紅媒）你夠膽提香港 我即刻返屋企算

屌你顧撚掂台灣先啦
試下 624 （台灣反紅媒）見到任何香港嘅野即走 咪ON9

不割蓆只限自己友，聲援香港嘅唔係我自己人，係大中華膠

咁而家又唔係話割蓆

冇人話香港班人做得唔啱
只不過冇必要哂心機關注咁解

同割蓆係兩回事黎